對面成日打麻雀好嘈

成日晨早8 9點就打麻雀，你哋唔瞓人哋都要瞓啦
都唔明麻雀有乜好打
利申:完全唔識打，都冇興趣學打